Logitech 官網點樣落 Order？

例如想買呢件PRODUCT，佢有SHOW價錢，但我搵唔到粒制係畀我落ORDER

利申：電腦白痴

好似沒得落order
佢show個官方價錢
比你參考
要去專門店買

巴打幫襯開邊間？

黃金商場地下果層
有好幾間舖頭都有Logitech產品
但唔知有沒你想要個款

thanks bro